「認真post」OU Gbus讀唔讀得過

No

想通了

First hon=三大second hon

好似係

樓主呢個討論同問緊我鯨魚係唔係魚一樣咁哲學
細佬我答你唔到

ou質素，三大分數讀得過

你肯唔肯定自己first hon先
如果唔係唔好讀ou

人地GBus甚至城大有得去歐美或者強國exchange，OU Gus呢？

當人人都爭緊個機會去ou exchange，你就知exchange對ou人黎講係無意思

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

仆街變左潮文

Gbus已經屈機
Ou first hon又係全大學之首
你話讀唔讀得過？

屈機之霸

急不及待想玩玩

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(GBUS) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。